{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038649",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62048&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평구름도바람도쉬어가는펜션"
    },
    "text": "スヌン渓谷の近くに位置するペンションです。 ペンションは周辺にムンホ釣り場があり、ファン·スンウォン文学村ソナギ村とチュンミ山自然休養林まで車で行ける位置にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車や送迎サービスも可能です。 屋外プールは7月中旬から8月中旬まで運営され、予約が必要です。 プールの利用時間は0時から8時までで、乳幼児とお子様は保護者同伴となります。 ペンションにはバーベキュー施設もあり、価格は20,000ウォンから30,000ウォンです。 宿泊定員を超えて入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの出入りは不可であり、客室内では火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 ペンションの情報は変更される場合があり、オンシーズンの料金およびプールの営業時間は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションはスヌン渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは7月中旬から8月中旬まで運営され、予約が必要です。利用時間は0時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。価格は20,000ウォンから30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場や送迎サービスがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場や送迎サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れて行けますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊定員を超えて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊定員を超えての入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金やプールの営業時間は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンの料金やプールの営業時間は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 468
    }
}